不如記者們一齊走，由D鬼坐天光

見到手足們叫人走都叫到口臭
唔走嘅話有野想做嘅大家知咩事
不如記者們都散水啦
由佢地囉咁鐘意留